有冇人覺得GOOGLE救左唔少日本公司, 包括任天堂同SONY

點解SONY同任天堂 D GAME越出越少都仲可以生存到
某程度真係多得GOOGLE既YOUTUBE
如果大家有細心觀察,其實好多日本公司好早就已經識搵D YOUTUBER/ KOL 幫手賣廣告做宣傳
如果冇YOUTUBE呢個平台, 相信\SWITCH呢D連GAME都少過人既機係冇可能咁高熱潮同咁好賣
其實唔係得遊戲公司會透過YOUTUBE宣傳, 其實玩具模型公司都會咁做, 最明顯果間就係BANDAI
某D BANDAI產品真係因為 D YOUTUBE開箱毒到我買, 相信冇呢D開箱宣傳片, 我好大可能唔會知有呢D產品有開賣過

係咩？但係我係相反，原本想買，但係睇完gameplay就即刻唔想買

講到歐美公司唔會搵KOL / 用youtube擺宣傳片咁
btw任天堂會請kol?

剩係知youtube救左達哥